China joe個president’s day tweet全部都係Trump supporters

Why is the most popular president in history getting worse views and more down votes than CNN?

搞左緬甸先講啦屌你老母

點解敗登上咗位之後啲msm唔繼續洗太平地？

緬甸個到咁複雜，佢一開局就撞正，一定攪唔掂，現在等肥金埋位，佢就會比人『幕』光豬都似。現在佢希望 MSM 同 Big tech 吹捧佢抗疫過關啦

個個都係祝賀第45任總統

因為純粹係Trump威脅倒佢地

而家個情況好差
如果China Joe搞唔掂/扮睇唔倒
中共就知道46th gov係無能政府
到時新疆 香港 台灣 甚至印度都任佢撚

唔駛睇緬甸都知支JOE乜都唔會做啦。

留意下@POTUS嘅Biden supporters講嚟講去都係
”Glad to have a real president back after 4 years”
“Thank you Biden, you are my president”
“I’ve been waiting so long to have our president back”之類嘅垃圾 但係你reply問佢做咗啲乜佢永遠唔會覆你

All talk, no actions, sounds good but doesn’t work
一早比牙侵睇穿晒

從佢一開始主動承認一個中國, 將台灣變成民選代表, 中共已經知道佢地底牌

中共其實幾十年就係玩緊"異國文化心理戰", 即係佢知道西方人唔想碰觸人地文化禁忌, 所以先創作出"一個中國"呢個自古而來的禁忌出黎

其實中國好多時間都係分裂國家, 邊個講佢係大一統?

秦之前根本就係分裂, 我當秦記起, 漢係統一, 但魏晋南北朝成五百年都係分裂, 唐係統一, 但晚唐已經係分裂, 五代十國又係分裂, 宋朝得一陣又變南宋, 元係統一, 明係統一, 清係統一

整個中國歷史, 其實好多時間都唔係同一個國家, 一個中國根本唔係甚麼幾千年的事實.

但阿登政府一上台咁做, 只係比人見到佢地好怕得罪中共, 而中共越踩越上, 你睇下對香港幾個月做左幾多, 而阿登政府又幾沉默無能

根本唔駛第二度, 單係香港中共已經知阿登政府無撚用

你不如直接問班人係咪孔子學院出嚟

重有咁，攪到我問佢地係咪有槁抄
a breath of fresh air
finally an adult in the white house

剝

緬甸唔係咁簡單就搞到
如果直接搞鳩軍佬，外界會覺得你「撐昂山素姬」，進而「支持通訊監控」同「支持屠殺羅興亞」...

冇卡特都唔會有列根

白宮個官方YouTube 片全部係負評多之餘
禁埋留言

Rent free

冇人care拜登者

果幾個頭號反侵既都唔見左
原來真係只係反侵accounts黎

現在先係戲肉，trump 連impeachment都完咗，冇野好講佢；MSM 真係要開始講登登政策野